{"Date": {"136": "2018-09-27", "137": "2018-09-27", "138": "2018-09-27", "139": "2018-09-27", "140": "2018-09-27", "141": "2018-09-27", "142": "2018-09-27", "143": "2018-09-27", "144": "2018-09-27", "145": "2018-09-27", "146": "2018-09-27", "147": "2018-09-27", "148": "2018-09-27", "149": "2018-09-27", "150": "2018-09-27", "151": "2018-09-27", "152": "2018-09-27", "153": "2018-09-27", "154": "2018-09-27", "155": "2018-09-27", "156": "2018-09-27", "157": "2018-09-27", "158": "2018-09-27", "159": "2018-09-27", "160": "2018-09-27", "161": "2018-09-27", "162": "2018-09-27", "163": "2018-09-27", "164": "2018-09-27", "165": "2018-09-27", "166": "2018-09-27"}, "Candidate": {"136": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "137": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "138": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "139": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "140": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "141": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "142": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "143": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "144": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "145": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "146": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "147": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "148": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "149": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "150": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "151": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "152": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "153": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "154": "Marina Silva", "155": "Marina Silva", "156": "Marina Silva", "157": "Marina Silva", "158": "Marina Silva", "159": "Marina Silva", "160": "Marina Silva", "161": "Marina Silva", "162": "Marina Silva", "163": "Vera L\u00facia", "164": "Vera L\u00facia", "165": "Vera L\u00facia", "166": "Vera L\u00facia"}, "Message": {"136": "Mais um encontro lotado ao lado de Rogerio Chequer, candidato do NOVO ao Governo de S\u00e3o Paulo, Diogo da Luz 300, candidato ao senado, e Professor Christian, nosso candidato a vice-presidente. Muito obrigado a todos que estiveram com a gente hoje, juntos, por um NOVO Brasil. Voc\u00ea pode assistir a live do evento em https://instagram.com/joaoamoedonovo.:=:https://instagram.com/joaoamoedonovo./", "137": "No dia 7 de outubro, voc\u00ea decide se quer o velho Brasil, com os pol\u00edtcos de sempre ou o NOVO, um lugar mais seguro, simples e livre, onde todos possam chegar l\u00e1. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "138": "\"Uma das causas do aumento das despesas em agosto foi o fundo eleitoral, criado para a campanha deste ano, que teve um impacto de R$ 1,7 bilh\u00e3o.\" Enquanto as contas t\u00eam o segundo maior d\u00e9ficit, falta dinheiro para educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e sa\u00fade. Mesmo assim, o cidad\u00e3o bancou compulsoriamente 1,7 bilh\u00f5es para campanhas pol\u00edticas. O NOVO foi o \u00fanico partido que n\u00e3o aceitou esse dinheiro.", "139": "\"Quando a sociedade deixa em segundo plano a reflex\u00e3o sobre qual \u00e9 o candidato que melhor a representa, acaba por refor\u00e7ar a classe pol\u00edtica tradicional e a manuten\u00e7\u00e3o do status quo. Algumas observa\u00e7\u00f5es sobre o voto \u00fatil d\u00e3o suporte a esse argumento. Primeiro, \u00e9 um voto imediatista. Quem vota dessa forma tem o foco exclusivamente na elei\u00e7\u00e3o em quest\u00e3o, subestimando seus diferentes efeitos no longo prazo. Entretanto, eles existem. N\u00e3o \u00e9 por acaso que, mesmo ap\u00f3s in\u00fameros esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o, a pol\u00edtica continue sendo conduzida pelos mesmos pol\u00edticos, pelos mesmos grupos, pelos mesmos sobrenomes. O imediatismo enfraquece o processo de renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica ao ser um incentivo para que partidos indiquem nomes conhecidos, uma vez que esses t\u00eam maior possibilidade de capturar o voto \u00fatil. O objetivo do voto n\u00e3o pode ser unicamente o de eleger. Cada voto recebido serve de motiva\u00e7\u00e3o para que o receptor continue defendendo as suas ideias. Quando agregado, o voto aut\u00eantico d\u00e1 maior notoriedade \u00e0quele com quem as pessoas se identificam, favorecendo sua posi\u00e7\u00e3o numa elei\u00e7\u00e3o futura. Outra caracter\u00edstica do voto \u00fatil \u00e9 que ele \u00e9 defensivo, dado a algu\u00e9m que n\u00e3o era inicialmente a (truncated)", "140": "Ontem estivemos na Av. Paulista, com o candidato do NOVO ao Governo de S\u00e3o Paulo, Rogerio Chequer. Muito obrigado a todos pelo apoio. \u00c9 essa Onda Laranja que vai mudar o Brasil no dia 7 de outubro! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "141": "Hoje estivemos no Cap\u00e3o Redondo e conversamos com muita gente sobre as propostas para um Brasil mais seguro, simples e livre. \u00c9 muito bom perceber o quanto as pessoas se identificam com os nossos princ\u00edpios e valores, o quanto elas anseiam por renova\u00e7\u00e3o. Vamos continuar espalhando essa Onda Laranja por todo Brasil e tenho certeza que \u00e9 assim que vamos transforma-lo em um pa\u00eds para ser admirado. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "142": "Pessoal, daqui a pouco, \u00e0s 11h, faremos o nosso twitta\u00e7o com a hashtag #Jo\u00e3oCom6%. Se atingirmos esse percentual na pr\u00f3xima pesquisa do Datafolha, que ser\u00e1 divulgada amanh\u00e3, estaremos no debate da Globo e poderemos mostrar nossas ideias para todo Brasil. Participe. Vamos mostrar a for\u00e7a da Onda Laranja! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "143": "N\u00e3o adianta tentar se passar por novo com pr\u00e1ticas que j\u00e1 s\u00e3o conhecidas da velha pol\u00edtica. NOVO \u00e9 fazer pol\u00edtica com a verdade.", "144": "Faltam 10 dias para as elei\u00e7\u00f5es e \u00e9 o seu esfor\u00e7o nessa reta final que vai fazer a diferen\u00e7a para a elei\u00e7\u00e3o do maior n\u00famero de candidatos do NOVO. A maioria das pessoas ainda n\u00e3o sabe em quem votar e 50% dos brasileiros n\u00e3o me conhecem. Por isso, precisamos ir para as ruas, gastar sola de sapato, conversar com todas as pessoas que encontrarmos, distribuir panfletos, enfim, trabalhar muito. Junte 1 ou 2 amigos e v\u00e1 para locais de grande aglomera\u00e7\u00e3o. \u00c9 uma grande experi\u00eancia poder conversar com as pessoas e divulgar as ideias do NOVO para a constru\u00e7\u00e3o de um Brasil melhor. Contamos com voc\u00ea. Esses 10 dias v\u00e3o definir o rumo do pa\u00eds nos pr\u00f3ximos 4 anos. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "145": "Temos que ter o controle de nossa sa\u00fade, de nossa educa\u00e7\u00e3o, dos nossos recursos naturais. As privatiza\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas em nome de que? Compet\u00eancia da administra\u00e7\u00e3o privada? Quando o lucro \u00e9 mais importante que vidas humanas, acontece cat\u00e1strofes como foi a da Vale, que produziu o maior crime ecol\u00f3gico do mundo.", "146": "Izabel Costa \u00e9 uma das artistas mais destacadas das nossas artes c\u00eanicas. Estrelou no papel principal de \u201cMaria Maria\u201d (coreog. Oscar Araiz) com mais de 700 apresenta\u00e7\u00f5es em grandes teatros de cerca de 40 pa\u00edses, talvez o espet\u00e1culo brasileiro de dan\u00e7a de maior repercuss\u00e3o internacional. Sua obra de bailarina se destacou tamb\u00e9m nos pap\u00e9is principais de importantes espet\u00e1culos como \u201cD\u00e3 D\u00e1 Corpo\u201d (dir. Klauss Viana), \u201cSete Dan\u00e7as para Villa-Lobos\u201d (coreog. Oscar Araiz) e \u201cPaisagens Imagin\u00e1rias\u201d (coreog. Izabel Costa), entre outras realiza\u00e7\u00f5es que se fizeram marcos da dan\u00e7a contempor\u00e2nea brasileira. Atualmente dirige o Studio de Dan\u00e7a Izabel Costa em Belo Horizonte. Izabel Costa \u00e9 Jo\u00e3o Goulart Filho nas Elei\u00e7\u00f5es 2018! #EuApoioJangoFilho", "147": "Al\u00e9m de propor aumento de impostos para os mais pobres, o vice de Bolsonaro quer acabar com o d\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio. O 13\u00b0 foi uma cria\u00e7\u00e3o do governo Jango.", "148": "Tirem as m\u00e3os de nossa previd\u00eancia! Sou contra a capitaliza\u00e7\u00e3o, sistema usado pelos bancos especularem com o dinheiro dos aposentados. Onde isso ocorreu, foi um desastre.", "149": "Obrigado, Saara! Hoje a caminhada foi por um dos principais com\u00e9rcios de rua do pa\u00eds, o Saara. Agrade\u00e7o aos comerciantes, frequentadores e ao radialista Luiz Ant\u00f4nio Bap, da tradicional R\u00e1dio Saara, pela receptividade. #JangoFilhoNoRio Fotos: Alexandre C. Mota", "150": "O que o general Mour\u00e3o, vice do Bolsonaro, est\u00e1 fazendo, quando defende o fim do d\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio, \u00e9 mostrar desconhecimento e repetir o que diziam quando meu pai o criou. Que os empres\u00e1rios iam quebrar, que o pa\u00eds n\u00e3o aguentaria. O que se viu foi o contr\u00e1rio. O 13\u00ba sal\u00e1rio de Jango se consolidou como um vigoroso instrumento para impulsionar a economia e ampliar as vendas de final de ano em todo o pa\u00eds.", "151": "NAN", "152": "Distribui\u00e7\u00e3o de renda se faz com aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo! Gerar aumento salarial \u00e9 gerar poder aquisitivo, \u00e9 gerar demanda da popula\u00e7\u00e3o. S\u00f3 assim vamos voltar a movimentar nosso parque industrial que est\u00e1 parado.", "153": "Amanh\u00e3 estaremos em Bras\u00edlia para uma importante reuni\u00e3o com candidatos a deputado. At\u00e9 mais!", "154": "Hoje n\u00f3s lan\u00e7amos o programa Renda Jovem Estudante, que criar\u00e1 poupan\u00e7as para apoiar jovens de baixa renda a conclu\u00edrem os estudos. Esse incentivo chegar\u00e1 at\u00e9 R$ 3700 ao fim do Ensino M\u00e9dio e beneficiar\u00e1 2,6 milh\u00f5es de jovens todos os anos #VoteMarina18", "155": "Na conex\u00e3o pra Teresina, um a\u00e7a\u00ed gelad\u00edssimo pra chegar com energia no lan\u00e7amento do programa Renda Jovem Estudante #VoteMarina18", "156": "Hoje eu e Eduardo Jorge estivemos no Piau\u00ed para o lan\u00e7amento do programa Renda Jovem Estudante, que criar\u00e1 poupan\u00e7as para apoiar jovens de baixa renda a conclu\u00edrem os estudos. Saiba mais: http://bit.ly/RendaJovem:=:https://www.facebook.com/marinasilva.oficial/videos/375057423032031/?hc_ref=ARS2PQHV_CUNznGn8UoLl2gVpEeFSZrk2uLHpado2hBUHAspWmPCt3g6IYccSKUxjQA&__xts__[0]=68.ARC46itt7jeaUJfumUsRphYJzM5aAe6Twgbbd49VDfXuqig12BbKxel3xscxxUp8nt24fTONAfbpsNkkLRADDt-SXKxXckXJmPSu_84Xhq7kaO17wRDdqRDWqDYttYr2Nk9ANLJVABMx996PVzX_9zC1opqylncVI5UyFWORu2CqWPiKD9DM&__tn__=FC-R", "157": "#MarinaSilva18 e EduardoJorge | Com\u00edcio no bairro Orgulho do Piau\u00ed | Teresina - PI #ElaSim", "158": "Lan\u00e7amento do Programa Renda Jovem | Teresina - PI", "159": "Sonhar que a menina vai chegar #ElaSim #VoteMarina18", "160": "\u00c9 encorajador saber que uma mulher negra e de origem pobre pode chegar \u00e0 Presid\u00eancia #ElaSim #VoteMarina18", "161": "A nossa democracia passa por uma grave crise institucional, \u00e9tica e pol\u00edtica. A polariza\u00e7\u00e3o, a corrup\u00e7\u00e3o e a intoler\u00e2ncia cultivaram um ambiente t\u00f3xico para o di\u00e1logo, onde reina o populismo e o autoritarismo. N\u00e3o d\u00e1 mais para vivermos no 5\u00ba pa\u00eds com mais feminic\u00eddios. N\u00e3o d\u00e1 mais para que as mulheres recebam 30% a menos do que os homens na mesma posi\u00e7\u00e3o. N\u00e3o d\u00e1 mais para que as mulheres, maioria no Brasil, ocupem apenas 10% das cadeiras no Parlamento. N\u00e3o d\u00e1 mais para aguentar os discursos de \u00f3dio, sexistas, homof\u00f3bicos e racistas, que andam ao lado da corrup\u00e7\u00e3o, do desmonte das pol\u00edticas e da retirada de nossos direitos. Chega de retrocessos! N\u00f3s queremos mais! N\u00f3s seremos mais! Dia 29, o #ElaSim vai \u00e0s ruas em favor da democracia, contra o racismo e o machismo. N\u00f3s estaremos juntas e juntos, nas ruas. Vamos reafirmar a mensagem da Marina Silva de paz e uni\u00e3o, combatendo tamb\u00e9m a viol\u00eancia na pol\u00edtica e a corrup\u00e7\u00e3o. N\u00e3o seremos mais subestimadas. As mulheres brasileiras s\u00e3o fortes, s\u00e3o capazes e podem SIM governar o pa\u00eds! Veja os locais de encontro do #ElaSim: ALAGOAS - AL Cidade: Macei\u00f3 Local: Orla na Ponta Verde Hor\u00e1rio: 09:00 AMAP\u00c1 - AP Cidade: Macap\u00e1 Local: Pista de (truncated)", "162": "Se a escola for boa para o filho do rico e o filho do pobre, a gente muda a realidade do Brasil #ElaSim #VoteMarina18", "163": "N\u00e3o vamos deixar! O que aconteceu \u00e9 inadmiss\u00edvel e n\u00e3o pode ser visto como algo normal! Dia 29 vamos todas e todos \u00e0s ruas contra Bolsonaro e sua corja! #EleN\u00e3o", "164": "AGORA! Debate ao vivo sobre d\u00edvida p\u00fablica! Compartilhe e participe!", "165": "#EleN\u00e3o | O vice de Bolsonaro j\u00e1 mostrou qual \u00e9 o projeto deles: arrancar ainda mais o couro do trabalhador, nem que pra isso tenha que impor uma ditadura! Dia 29, todas e todos \u00e0s ruas!", "166": "#EleN\u00e3o | General Mour\u00e3o, vice de Bolsonaro (PSL), defende o fim do 13\u00ba sal\u00e1rio e das f\u00e9rias. Bolsonaro j\u00e1 disse que quer menos direitos, votou a favor da Lei Terceiriza\u00e7oes, votou a favor da Reforma Trabalhista e foi contra a PEC das Dom\u00e9sticas. Bolsonaro e seu vice querem retirar direitos para garantir os lucros dos empres\u00e1rios. Querem acabar com as f\u00e9rias, o 13\u00ba sal\u00e1rio e acabar com a aposentadoria atrav\u00e9s Reforma da Previd\u00eancia. Por isso, defendem ditadura militar, para impedir, na base da repress\u00e3o, que a classe trabalhadora defenda seus direitos. Bolsonaro \u00e9 a face mais perversa de uma burguesia servil, de origem escravocrata, que quer entregar o Brasil aos pa\u00edses ricos e se tornar s\u00f3cia-menor \u00e0s custas da rapina, da superexplora\u00e7\u00e3o dos trabalhadores e da mis\u00e9ria da maioria da popula\u00e7\u00e3o."}, "HowMany": {"136": "9/17", "137": "10/17", "138": "11/17", "139": "12/17", "140": "13/17", "141": "14/17", "142": "15/17", "143": "16/17", "144": "17/17", "145": "1/9", "146": "2/9", "147": "3/9", "148": "4/9", "149": "5/9", "150": "6/9", "151": "7/9", "152": "8/9", "153": "9/9", "154": "1/9", "155": "2/9", "156": "3/9", "157": "4/9", "158": "5/9", "159": "6/9", "160": "7/9", "161": "8/9", "162": "9/9", "163": "1/4", "164": "2/4", "165": "3/4", "166": "4/4"}, "Type": {"136": "Photo", "137": "Native Video", "138": "Link", "139": "Link", "140": "Native Video", "141": "Photo", "142": "Photo", "143": "Link", "144": "Photo", "145": "Photo", "146": "Native Video", "147": "Status", "148": "Native Video", "149": "Photo", "150": "Native Video", "151": "Photo", "152": "Photo", "153": "Photo", "154": "Native Video", "155": "Photo", "156": "Photo", "157": "Live Video Complete", "158": "Live Video Complete", "159": "Photo", "160": "Native Video", "161": "Link", "162": "Native Video", "163": "Link", "164": "Native Video", "165": "Link", "166": "Native Video"}}